點解咁嘅天氣都仲有啲仆街蚊？

打咗成晚都未打到

冇得訓

我都俾蚊咬醒咗
屌佢老母

好撚on9呀！

2點到依家都冇得訓

訓左2點3點
打左自己塊面好多巴
先打死

今日暖番好多D蚊又飛入黎

蚊呢種生物正賤種